法吾法國衣家高登搞到甘吾關牙Joe事

我最主要就係想指一高登變差的最大原因，當然Admin和牙Joe都有一定的責任，但我認為最大的問題是反Joe的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊牙Joe，是高登變差的關鍵！如果不喜歡高登的話，就請支持其他論壇，為什麼日日都想希望高登變差？ 高登這兩季的質素大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒高登變差，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到高登變到咁差。 我明白有批評才有進步，但現在的高登，真的很需要各位ching的支持，才能重震雄風！請停止對高登的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！高登質素下滑最要主原因是反Joe人士不斷的干擾，如果他們的不停止反Joe行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令高登做番一個香港BIG 4！

當然唔關佢事
關佢老母事啫

牙你老母 甘你老母 吾你老母
反5p拉

yes

( Show Blocked User - A_Milik )

yes...牙joe咁有霸氣都反,,,

有冇家教...講人老母都有

十卜c hing

屌你老尾，同d香港中產廢老一撚樣諗法

Ching改好d啦

留名再睇真心

反5p拉樓主 =.=
尼到吾歡迎尒牙

😓😓😓

拎ppt出黎睇下先啦

終於有人講人話，讚！😤👍🏻

改得好

班盲反駁吾刀就正系識比負皮🤔

==

改完無check就出牙清

樓豬貢高汁刀屌==

何止講，屌埋你老母都仲得

讚

鍾意講人老母就返高登啦

法國呢到巧多腥高登仔上 我都係回家了